［突發］［有圖］上堂有好大個波睇

真係有圖
勿相認

扯!

斯洛文尼亞？

樓主好撚毒 見到你啦

Sor lo

讀開大就收皮啦

你真係你個名

Push

push!